共產黨我屌你老母

俾一億我即刻唔反

你捽下下面咪有囉

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

我俾夠兩億妳

1929年蘇聯紅軍入侵中國東北，中國共產黨毫不猶豫地站在了蘇聯一邊。蘇聯成功佔據黑瞎子島。

1931年9.18日本佔領東三省後的兩個月，中國共產黨無視國難當前，認俄為宗，成立了國中之國「中華蘇維埃共和國」，率先分裂了中國。

「中華蘇維埃全國臨時中央人民政府」武裝叛亂，提出其宗旨「武裝保衛蘇聯」的口號。中國政府陷入了腹背受敵、外患加內憂的痛苦境地。

1932年2月淞滬戰爭，日本侵略中國上海，同時，中共趁機猛攻贛州

1936年西安事變，第二次國共合作。

共產黨「一分抗日，二分應付，七分發展」

毛澤東："一些同志認為日本佔地越少越好，後來才統一認識：讓日本多佔地，才愛國。否則變成愛蔣介石的國了。國內有國，蔣、日、我，三國志。"

1940年彭德懷策劃指揮了一場破壞交通線的百團大戰，卻因此遭到中共內部多次的批判，因為百團大戰暴露了中共實力，"幫了國民黨蔣介石的忙"。

國軍則於多次抗日戰役中，擔當主力，傷亡達三百多萬。

同期，中共大規模種植和販賣鴉片，換取收入。

1942年鴉片收入成為中共邊區經濟最重要收入來源，1944年更達到總財政收入30％的規模，透過此類貿易賺得許多金子、法幣等。國民政府曾於1943年4月欲派煙毒檢查團赴陝北調查，遭蕭勁光拒絕。

原子彈轟炸後，1945年日本無條件投降向中華民國投降。

同年，在蘇聯的默許之下，中共軍隊滲透進入東北。而根據中蘇協議，國軍進入東北接管，但受到蘇聯阻撓。

內戰爆發

抗日戰爭後，美國拒絕為中國內戰供應軍備，而蘇聯則向中共供應大量日軍裝備。

中華民國政府於多場戰役中失利，1949年10月1日，中國共產黨在北京成立政權，稱為「中華人民共和國」

中華蘇維埃共和國憲法第十四條講過中華民國境內各省各民族都有獨立自決嘅權利

毛澤東： 中國應拆成27國